有預感今晚隻死老坑又會失分

般尼都搞撚掂依隊西波啦

16倍wor Ching,你估垃圾利咩。

我刀國

肯定3分全失
拎1分就會上第3
雲yaya 肯定計晒數
先落後一球 89分鐘基奧特追平做英雄

其他強隊失晒分
阿狗都要失分證明自己係強隊

根本雲加失唔失分都唔會輸
失分就保第四
3分就騎熱狗
一早計好哂

屌你當我廠冇到

樓豬真可愛，以為贏到雲加😂

連奧燒都迷雲
牙達仲咁硬頸

你計好條數未呀

燒山出年就走啦，你班死狗繼續攬住隻老坑過世啦

讀好d中文先啦

佢有學習障礙架體諒一下啦

迷妓糸貢正式上下

今周全部前列波失分